# Erachain WEB Wallet (lite version)
По умолчанию используется публичный узел http://explorer.erachain.org:9047
Узел для разработчиков ERA chain http://explorer.erachain.org:9067

**SDK JS** - https://gitlab.com/erachain/sdk-js

**SDK PHP** - https://gitlab.com/erachain/sdk-php

Desktop wallet version: https://github.com/aufklaerer/ERAchainWEBwallet/tree/master/desktop-ver

библиотека функций обеспечивающих выполнений базовых функций ERA chain на JavaScript ./lib/eralib.js (формирование, подписание и отправление в блокчейн транзакций)

Для работы с блокчейном у вас есть Base seed, на основании него вы мождеет создать серию счетов, по умолчанию через веб интерфейс создается один такой счет.

Что бы использовать какой то определенный ваш счет, вам нужно выполнить следующую последовательность действий:
1. В Desktop узле скопировать account
2. В нижней панели нажать на замочек, unlock wallet
2. Далее File -> Debug
3. Выполнить GET addresses/seed/{account address}
